得罪講句，睇戲會咸既人真係好垃圾

睇住虛構故事都可以流馬尿
仲話乜野位好感人
真係笑死人

利申 從來睇戲唔哭

又咸又哭 做乜鳩啊你

唔係喊 乜柒係咸

得罪講句，出post唔double check既人真係好垃圾

我鍾意甜多D

唔睇戲都會咸

獻醜不如藏拙啦
喊字出處都唔識

G

牙賓 ho ball

大家迷麻黨有難一定幫！

樓主睇咸片? 咸片都睇到喊，你最好睇下心理專家

我睇愛回家都會咸

我睇av都咸

樓主睇麻友av睇到咸

系